我以後都唔撚食「富臨」同「美心」

不了，為香港，抵制富臨、美心

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推 由自己做起

富臨執緊凹

改個名又再嚟，一定要起底

仲有麥當勞

McDonald 好似係誤會